真係好懷疑現役tvb主播既立場

屌左仲睇tvb 新聞先
有live我都會睇 但會mute聲

前排都有一堆主播走左 相信因為太藍頂唔順
但仲留低個班諗乜？ 真心藍？定有得快速升職爽yy？

尤其姓賴既其中一條女 同 姓黎既某聲稱校花

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

點解唔睇32台

連登都大把人做中資公司啦
cctvb啲主播不嬲都當份工係跳板 做夠幾年就出去搵真銀

主播係藍有咩出奇?
你以為得廢老先係藍?

同埋, 你覺得佢請人嗰時唔會問政治立場?

1. TVB比其他台曝光率高。D人當跳板，增加知名度方便將來釣金龜、搵工。例如：趙海珠、爆房玲、唔撚俊...
2. 聽聞TVB比起Cable同now人工好D，81台有出鏡費。

Ig like下po就係自己人？
佢做cctvb喎大佬

姓黎果個除咗高邊忽靚

點會唔藍 做得主播都大學畢業

大學好多中產唔理政治 有錢玩就得

最關心基層反而係在職ive果d

大學生最興用學歷笑人

唔係幫警察 笑人毅進果陣 好多同路人都係基層

黃珊仲話自己唔係藍，笑大人個口

留得低嘅一係中共黨員，一係有把柄俾中共要挾緊，一係藍絲

賴君“銳”個樣好似人猿

你怪就怪CCTVB打手媒體例如党媒01吹捧，同樣唔覺佢靚。
同埋而家CCTVB主播熱潮好多都係曇花一現。

得賴凱靖一個叫做靚，冇乜討論價值

智障仔

以前個名叫賴展宏，樹仁畢業。
成個雷莊兜咁，點解吹捧到佢係女神咁。

不如問CCTVB新聞部有邊個唔係藍仲好，講埋覺得佢唔係藍嘅原因。
不如暫時先focus落高層、主播同港聞組記者講。
單單like蘋果同立場唔係一個好好理由，有D記者add嘅原因係收風。
林彥邦IG有like 777同鄧家彪IG，有D非藍記者都有like狗同政府IG。

做cctvb作假新聞都話係黃

個名 人妖嚟？

人地爭緊上位做政制及內地事務局助理 隻雞

佢係入咗TVB先改名。

支那人俱樂部

衰過做雞，我話嘅

樓主雞竇搵處女

以前有人開post話有個主播好似中學生
到依家都唔知佢叫咩名
聽佢報導啲半假新聞聽到好撚燥

人猿咁款

展宏。。。男人名

之前去學車

點解無人鞭陳家欣？

何駿彦？
代表作：中國或成最大贏家

之前鞭過啦，被水貨客打但唔追究。

雞

懶到乜都唔做，全部都警方話警方話警方話。

係
好黑我憎

一粒字都冇提到Now記者俾布袋彈射中 同 俾黑警毒打

陳嘉倩都可以做女神

咁多間電視台, 係TVB D新聞 同時事新聞製作最垃圾
無關政治立場事

2014 雨傘之後有良心嗰D都走晒

仲留底嗰D,仲有新加入嗰堆，咩料自己諗啦

不過就算之前點樣為党發聲都好

辭職去轉義教咪一樣可以洗底

聽佢講啲新聞就知佢藍 又造作

想問d相邊到睇

教車獅虎tag左佢

Thank you

um住良心讀D黨媒寫既稿 報埋D偏頗甚至遠離事實既報道
仲要問咩立場?

點解你覺得佢哋係有良心？

啱啱放監出嚟？

麥詩敏係死臭雞